有冇人知邊度有得買？

唔小心整爛左隻碗,想買返隻一樣既

去carousell睇下